有咩平價復古樣電單車？

小弟鍾情復古電單車
但對電單車唔多認識
想知道有邊啲復古電單車平平地又幾好揸又有個種味道

Nsr250

GPX , 不過你諗清楚

2手 就sr400 , cb750, gb250

因為cc 太細？

因為泰國牌子
5,6 萬 可以諗honda cb300r neo cafe

平平地嘅意思姐係幾多

5 6萬內

sr400, cb400ss

大把選擇啦， 5 6萬我會揀w650

estrella 250

師兄識野, 手郁郁想出部W800

睇左好耐，考完牌都未揸過車，驚自己控制唔到
同埋我覺得W650油缸靚過W800